{
  "id_query": "20314259",
  "total": 21221,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.47838,
  "origin_question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
  "hits": [
    {
      "score": 76.47838,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 45.0168,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.34064,
      "id": "19247404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi mua trả trước 0 đồng đến tại tgdd luôn thì xét duyệt hồ sơ bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh. Thời gian xét duyệt hồ sơ trực tiếp tại Siêu thị Thegioididong.com sẽ khoảng từ 30-1h hơn anh nhé. Anh có thể mang theo giấy tờ đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.447723,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.524017,
      "id": "28716104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd bản gốc vs shk phôt công chứng đc ko ạ.Với cả sản phẩm này ra cửa hàng mua trả Góp 0% thì có cần xét duyệt hồ sơ ko ạ???",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Nếu sản phẩm này anh ra trực tiếp siêu thị mua trả góp lãi suất 0% thì mình vẫn phải chờ công ty tài chính xét duyệt hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.383694,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.44188,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.99311,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.092434,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.323277,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.00899,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.664726,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.201433,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.994228,
      "id": "22740844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những j ak và phải trả trước báo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB, chị trả trước 4.495.000₫(50%), trả hàng tháng 597.000₫ (góp 8 tháng), của công ty Homecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý với gói trả góp thì anh vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.706898,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.307993,
      "id": "32102975",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại e có đặt mua trả góp online.đã đc duyệt hồ sơ lần 1 r.giờ chờ lấy máy.mà hết thì phải làm thế nào để nhận đc máy.e mua trả góp",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em sẽ hỗ trợ giữ máy giúp mình nên chị yên tâm chị nha, sau khi hồ sơ được duyệt mình vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị đối chiếu và nhận máy ạChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.627874,
      "id": "19556881",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình mua trả góp trả trước 0đ thì cần những gì ạ ? Và có gọi về cho gia đình không ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, và có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhé. Và Công ty tài chính sẽ yêu cầu anh cung cấp số điện thoại của người thân, nhưng họ có thể gọi hoặc không chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.624739,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.53603,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.529509,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.406796,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.291445,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.167377,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.947569,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.820534,
      "id": "27287401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp có cần chính minh thu nhập không ạ. Và cần sđt của bạn bè ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp không cần chứng minh thu nhập anh ạ, cần cung cấp thông tin của người thân trong gia định là tốt nhất anh nhé, hoặc là cung cấp thông tin của bạn thân cũng được nhưng những người cung cấp thông tin phải biết việc anh chuẩn bị trả góp anh nhéAnh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.798601,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.638279,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.40047,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.394115,
      "id": "19271962",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mùa trả trước 0₫ thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.318783,
      "id": "23233782",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp Ip 6 32gb 8.490.000 thì cần những điều kiện gì ? Và mình trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì để có thể mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Và với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 0 đến 70% đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.296417,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.1972,
      "id": "25092775",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua  trả góp iPhone 6 là duyệt hồ sơ luôn ha ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ đợi thời gian duyệt hồ sơ nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.174091,
      "id": "21667739",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy trả góp thì cần những ji và trả trk bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Mua trả góp iPhone 6 32GB chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.033318,
      "id": "25054108",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ.  Em có mỗi chứng minh thôi được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì với CMND thì anh không thể mua trả góp được anh nhé, anh cần có CMND và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới được hỗ trợ ạ, nếu anh chuẩn bị được các giấy tờ anh có thể trả trước từ 0-70% tùy vào gói lãi suất ạ, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.989082,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.975445,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.908981,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.856522,
      "id": "17760810",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hay giấy phép lái xe đó ạ. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.7073,
      "id": "20067641",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx703908= 6.32 ghi.  Trả trước 10% được không và dc thì cần có những thủ tục gì",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh trả trước 10% (899.000₫) được nhé, anh cần có CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện , anh sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 835.500₫, lãi suất 1.39% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.690641,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.669285,
      "id": "25850696",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trã góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì thời gian làm hồ sơ trả góp sẽ từ 30 đến 4 giờ đó chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.512436,
      "id": "22418795",
      "field_search": "question",
      "question": "không có cmnd có thể dùng hộ chiếu để xét duyệt trả góp 0% được không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, khi làm hồ sơ góp chỉ hỗ trợ sử dụng CMND hoặc căn cước công dân thôi ạ, không hỗ trợ thay thế bằng hộ chiếu anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.425907,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.350304,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.941877,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.906656,
      "id": "29065632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em muốn mua trả góp làm hồ sơ mất bao lâu",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị làm hồ sơ trực tiếp tại cửa hàng thì tương đối nhanh chóng chị nhé, có thể trong vòng 1 tiếng ạ. Còn nếu chị làm thủ tục online thì sẽ thuận tiện hơn tuy nhiên thời gian xét duyệt hồ sơ từ 4 tiếng đến tối đa là 24 tiếng chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.889603,
      "id": "19662758",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì cần những thủ tục gi,",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi để mua góp thì trước tiên chị phải chọn được gói lãi suất phù hợp chị nhé. Chị vui lòng cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ chị chọn gói lãi suất phù hợp nhất ạ!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.85775,
      "id": "23823344",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32G trả trước 0đ,thời gian 12 tháng,vậy mình cần những gì để làm hồ sơ vậy adm",
      "answer": "Chào chị Hiện máy Iphone 6 32GB  Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, chị có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu chị có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.768742,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12 tháng vậy phải trả trước bao nhiêu..và cần những loại giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình trả trước 2.697.000đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 672.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.767424,
      "id": "19931039",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon6 32gb  trả trước 0% cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh muốn mua góp với mức trả trước 0đ thì anh cần giấy tờ gồm CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện anh sẽ góp trong 12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.743334,
      "id": "17453927",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì cần những gì để mua trả góp?",
      "answer": "Chào anh Nam Anh,Với Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) địa chỉ tỉnh cũng được hỗ trợ làm thủ tục góp , thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),, đủ 20-60 tuổi là anh đã làm thủ tục góp được rồi ạ! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa anh?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.695112,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.665983,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.608894,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.558578,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.552992,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.541182,
      "id": "20268334",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp cần những gì ad",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp, không biết anh đủ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.508957,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.482386,
      "id": "22834812",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi mình muốn mua trả trước 0 đồng thì cần những giấy tờ gì à",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp mức trả trước 0đ anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.47885,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8490.000 có được mua trả góp 0% không add? Và phải trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Với giá rẻ online thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.468195,
      "id": "26593501",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp 0% phải trước bn và trong mấy tháng",
      "answer": "Chào anh Với gói lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB thì anh chỉ cần trả trước 3.995.000₫ và góp dần mỗi tháng 510.000₫9góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit hoặc anh góp trước 2.397.000₫ và góp dần hằng tháng 944.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit anh nhé. Về giấy tờ thì anh chỉ cần có CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm bằng lái xe là được ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.419008,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.393892,
      "id": "25995840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik có chứng minh thư với sổ hộ khẩu muốn mua iphone 6 trả trước 0 đồng trong 9 tháng thì mỗi tháng mik phải trả bao nhiêu tiền và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc",
      "answer": "Chào anh, Anh tham gia được gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.289.000₫ (góp 9 tháng) anh nha , chênh lệch với giá gốc là 3.111.000₫ anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.363123,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.326868,
      "id": "30361776",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua hàng trả góp online thì cần những gì vậy",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp các thông tin như độ tuổi, giấy tờ anh có (CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện), số tiền anh mong muốn trả trước để bên em sẽ kiểm tra và tư vấn gói trả góp anh tham khảo anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.326868,
      "id": "22753309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những giấy tờ gì vậy ạh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.303335,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.271358,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.210659,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.170235,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.158577,
      "id": "17836787",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a e muốn mua iphone6 thường 32gb trả góp gói không đồng thì phải cần những gì ạh",
      "answer": "Chào anh, Đối với gói lãi suất 2.2% trả trước 0đ trong 6,9,12 tháng của công ty tài chính FE Credit. Anh cần có cmnd, hộ khẩu và hóa đơn điện ở độ tuổi 20-60 tuổi là có thể tham gia gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ điều kiện để tham gia gói trả góp này, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com có hàng làm hồ sơ trả góp hoặc để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ online cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.097149,
      "id": "17559107",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% cần trả trước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia với lãi suất thường đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.049404,
      "id": "28889440",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì phải đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%)  góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.019287,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.996658,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.961863,
      "id": "17659732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G thì phải cần giấy tờ gì? Và trả trước là bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.90843,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.885885,
      "id": "22399222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp tại tgdđ dc k hay phải xét duyệt qua dt vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia đặt mua trả góp sản phẩm này qua hình thức duyệt online qua điện thoại và nhận sản phẩm tại siêu thị anh nhé. hoặc anh có thể đến trực tiếp siêu thị để làm hồ sơ trả góp đều được đó ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.82598,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.80518,
      "id": "26147816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước 10% thì tỉ lệ duyệt hồ sơ trả góp của e có cao k ạ.nếu đc thì sáng mai e ra siêu thị tgdd gần nhất để làm hồ sơ ạ,và e có đủ giấy tờ là cmnd với sổ hk bản gốc ạ mong đc ad phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định ạ, mong anh thông cảm, nếu như hồ sơ mình hợp lệ thì công ty tài chính sẽ duyệt cho anh nhé, anh yên tâm anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.765234,
      "id": "27063062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe thì làm hồ sơ có cần xác minh về gia đình ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thường thì trả góp công ty tài chính cần liên hệ gia đình để xác minh đó anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.738537,
      "id": "18763908",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là bộ đội thì khi muốn mua trả góp thì cần những gì.",
      "answer": "Chào anh,Anh là bộ đội thì khi mua góp anh vẫn chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...anh nhé. Tuy nhiên, hiện iPhone 6 32G còn ít hàng nên anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.701437,
      "id": "27573090",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hoan,Anh có thể trả trước 0% -80% giá trị sản phẩm tuỳ vào các hồ sơ anh đang có khi mua trả góp sản phẩm này. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước anh muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.676762,
      "id": "26493683",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi tham gia trả góp thì cần đủ 18 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.602673,
      "id": "18765291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu hồ sơ duyệt được thì có thể mua 6s đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu hồ sơ trả góp của anh được duyệt thành công thì anh có thể nhận máy ngay được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.56642,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.54084,
      "id": "21898274",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qa đt rồi ng khác có thể lên lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Người khác không đến lấy máy cho chị được nha. Sau khi được duyệt thì chị phải là người mang giấy tờ đến siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu lần 2 là có thể nhận máy về nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.476164,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.43291,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.40966,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.408432,
      "id": "20005112",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có chứng minh thư và bằng lái xe, khoảng tiền trả trước khoảng 3-4 triệu, vậy mình còn cần điều kiện gì để mua máy trả góp không, và khi làm thủ tục còn cần cung cấp thông tin gì nữa không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Với cmnd và bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3%-5.5% với trả trước 40% (3.596.000₫) trong 6 tháng (1.202.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi anh nhé. Tuy nhiên, gói lãi suất này khá cao, anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện (hoặc nước / cáp / nét) 1 trong 3 tháng gần nhất hay hợp đồng lao động và bảng lương để có thể tham gia gói lãi suất thấp hơn anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.360392,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.356998,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.324657,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.307194,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.268967,
      "id": "19609970",
      "field_search": "question",
      "question": "trước em có mua 1 sản phẩm trả góp bên home credit em đã hoàn thành hợp đồng giờ em muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì có cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu không ạ        ",
      "answer": "Chào anhTrước anh có mua 1 sản phẩm trả góp với công ty HomeCredit  đã hoàn thành hợp đồng giờ anh muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì vẫn cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.240385,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.212944,
      "id": "21125794",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 thì phải trả trước bao nhiêu ạk, lãi suất thế nào, tiền trả mỗi tháng sao ạk, có cần giấy tờ gì không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.124674,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.108139,
      "id": "22448965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 0đ vậy e cần những hồ sơ gì ạ Hiện tại em 21t đang đi làm em hiện tại đã có cmtnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia góp lãi suất 0% cần có CMND, bằng lái là được ạ, anh trả trước 4.495.000đ, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.10349,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.076963,
      "id": "24712142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 40% và trả trong 18 tháng cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.396.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 501.500₫ (góp 18 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.051336,
      "id": "28154119",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp qua thẻ visa thì cần những gì add",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ Visa của Ngân hàng đang hỗ trợ trả góp iPhone 6 32GB nha. Không biết anh có thẻ Visa của Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.017906,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.970926,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.917227,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.906673,
      "id": "28334986",
      "field_search": "question",
      "question": "mk trả góp thì cần những rì vậy ad??",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp thì về tuổi tác chị cần đủ từ 20 đến 60 và có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.857224,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.838982,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.779375,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.773478,
      "id": "19204288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, sao mình đăng ký trả góp trả trước 0đ thì bên tgdd có gọi lại và báo là chuẩn bị đầy đủ giấy tờ là mua được . Chỉ cần ra tgdd xét duyệt nữa là được. Nhưng ad thì nói là ko có hỗ trợ trả trước 0đ là sao.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha anh. Nếu hồ sơ được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.745796,
      "id": "22566086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp mà 0% thì trả trước bao nhiêu % và trả trong vòng mấy tháng và bao nhiêu tiền đối với ip6 32gb. Và phát sinh thêm phí gì k bạn ?",
      "answer": "Chào anh Trung,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Với gói lãi suất trên thì anh sẽ không phát sinh thêm chi phí nào khi làm hồ sơ anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.720957,
      "id": "19283126",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả hóp 0% không ạ và phải trả trước bao nhiêu. E đã từng mua trả góp ở tgdđ rồi",
      "answer": "Chào anhHiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% anh nha, anh có thể cho em xin thông tin giấy tờ để em kiểm tra gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.680696,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.669765,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.667828,
      "id": "17852208",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ngô Đình Thiện: vậy mình phải trả trước bao nhiêu phần trăm và giấy tờ cần những gì ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em biết ngày tháng sinh trong CMND của anh để em kiểm tra xem anh có được hỗ trợ góp qua Công ty tài chính HDSaiSon hay công ty khác anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.654274,
      "id": "19721066",
      "field_search": "question",
      "question": "máy trả góp cần những gì vậy shop ,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.638336,
      "id": "29203999",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp máy iphone6 32gb cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình chỉ cần đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp), sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc)  là có thể trả góp được rồi ạ!Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.624302,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.594772,
      "id": "30532363",
      "field_search": "question",
      "question": "h mk muốn mua trả góp thì thủ tục cần những gì và đóng trc bn tiền ak",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.577759,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.491987,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.428232,
      "id": "25633711",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik muốn mua trả góp trong vòng 8 tháng thì cần những j và tính lãi suất ntn z?",
      "answer": "Chào chịHiện góp trong 8 tháng để được hưởng gói lãi suất 0%, thì chị cần trả trước 4.245.000₫(50%), hàng tháng góp khoảng 562.500đ với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.41939,
      "id": "22296720",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả gop thì cần những giấy tờ gì a/c",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần CMND và Bằng lái xe, đủ 20 tuổi là anh đăng ký góp iPhone 6 32GB được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.(hệ thống sẽ tự che số điện thoại)Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.376802,
      "id": "28391854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.368557,
      "id": "23883834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần những gì vậy a",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.35302,
      "id": "20382972",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả muốn đuợc duyệt thì mình cần làm gì",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên không ạ? để tham gia mua trả góp anh cần có đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.33799,
      "id": "20862229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 10%. Góp trong 12 tháng cần gì vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện anh sẽ trả trước 899.000₫ (10%), mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.198977,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.177326,
      "id": "21898188",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp xét duyệt qa đt là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em sẽ liên lạc qua số điện thoại để hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online và duyệt hồ sơ trong 24h nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.173235,
      "id": "23807494",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp thì cần chứng minh thư và bằng lái xe bản gốc hay bản sao vậy?",
      "answer": "Chào chị,Chị dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để muatrả góp ạ, không dùng bản sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.157547,
      "id": "26112724",
      "field_search": "question",
      "question": "trc đây mình đã mua trả góp và đã có thẻ của cty FE vậy vậy giờ chỉ cần đem thẻ đến cửa hàng thôi đúng ko ad và ko cần xét duyệt hay giấy tờ gì đúng ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, nếu anh mua trả góp lại qua công ty tài chính thì vẫn phải xét duyệt như bình thường anh nhé, hay là anh đang nói đến trả góp qua thẻ tín dụng thế anh ơi, anh vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.150272,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.110485,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.10985,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.108696,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.049822,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.034101,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.029337,
      "id": "29617036",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả máy lại lỗ 20% chỉ thu tiền mà không có chứng từ gì",
      "answer": "Chào anh ! Dạ mong anh thông cảm giúp em nha, chính sách bên em đã quy định sẵn như vậy rồi ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.003946,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.990473,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.975924,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.909685,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.864395,
      "id": "21230559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Tin,iPhone 6 32GB khi góp hỗ trợ góp trả trước các khoảng khác nhau từ 0%-70% đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin số tiền muốn trả trước, thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.84149,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.824436,
      "id": "23402314",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 2tr thì 1 tháng góp bao nhiu và góp trong vòng mấy tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.795185,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.771746,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.694057,
      "id": "20423094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ,Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp anh muốn trả trước 0đ cần CMND hộ khẩu hóa đơn điện anh nha, góp 12 tháng, lãi suất 2,2% của Fecredit. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.675514,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.674091,
      "id": "17453321",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị Giang,Chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó chị.  Chị có muốn được em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.656006,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.648891,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.611006,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND vs SHK thì có đc mua trả góp không nhỉ.mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Xin chào anh. Với CMND, Hộ khẩu và mức trả trước 50% anh có thể trả góp trong vòng từ 6 tháng đến 24 tháng ạ. Không biết anh muốn góp trong bao lâu?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.590858,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.555862,
      "id": "21868656",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iphone6 32g thì cần những điều kiện gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.483992,
      "id": "17548097",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp 5s mua thêm 6 vào hồ sơ cũ đc không ad.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình cần làm hồ sơ mới xét duyệt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.447626,
      "id": "18379603",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hổ khẩu và hợp đông lao động trả trước 4tr mua iphone 6 thì lại xuất bao nhieu 6 32g",
      "answer": "Chào anh,Với các giấy tờ anh có anh muốn trả trước khoảng 4 triệu thì em xin tư vấn cho anh gói lãi suất thường dao động 3%-5.5% của công ty tài chính FECREDIT vay trong 6 tháng để tiết kiệm (mỗi tháng góp 1.335.500₫) và trả trước 40% (tương đương 3.996.000₫), điều kiện là anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy hài lòng anh có thể để lại số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.418362,
      "id": "28188021",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi ??  iphone 6 32g là 7tr490 thì em mua trả góp thì em gửi trước số tiền là 3tr vậy mình phải trả góp trong bao nhiêu tháng và giấy chứng minh nhân dân với bằng lái xe thì đủ điều kiện không ạ?  mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bắng lái xe thì anh có thể mua góp rồi ạ. Anh có thể tham khảo gói trả trước khoảng 2.996.000₫ (40%), không biết anh muốn góp trong mấy tháng (3 đến 24 tháng).Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.410036,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.408924,
      "id": "22897247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop 0% thì phải trả truoc bao nhieu tien và mỗi tháng trả bao nhieu",
      "answer": "Chào anh !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.38696,
      "id": "27091389",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy trả trc 3tr thì phải trả bao lâu v ad",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 2.796.000₫ (40%), mỗi tháng là 466.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.381758,
      "id": "20452500",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả gop để lãi 0% thì ng mua phải trả trước bao nhieu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB này không trả góp lãi suất 0%. Nên anh vui lòng trả góp có lãi suất nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.379644,
      "id": "22763246",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suat 0% thì mỗi tháng trả góp bao nhieu ạ và trả trước bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị,Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB chị trả trước 4.495.000₫,góp 597.000₫ trong 8 tháng với HomeCredit ạ. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.329733,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.318996,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.300024,
      "id": "20062930",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 4 triệu và trả nốt số còn lại trong tháng sau luôn.vậy ad cho mình hỏi thủ tục ngoài cmt gốc ra cần những gì,mình không có sổ hộ khẩu ở đây,bảng lương có được không ạ ( mình  ởBắc Ninh) và tính cả lãi suất thì số tiền em phải trả sau đấy tổng là bao nhiêu ạ? mình cám ơn!",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ trả góp trong 2 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.297886,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.267824,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}